我老母入左好多藍絲群，點玩佢地？

話說我之前同老母為政見ao大交
而且佢又係大陸人（我爸係hk）

好似我放棄治療佢仲好好